守黎做乜？等拉？

守黎做乜？等拉？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

一係入地鐵，一係經times square跑去跑馬地離場
波斯富街可以打橫跑去times square
去到跑馬地唔好經成和街就安全

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

即走

人地佈緊防 畜龍整裝待發
你地就等拉

無言

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

守住條街把撚咩 聽日大日子
今晚少一個人都影響士氣

個火細到
點黎做乜?
走啦送頭咩?

等人圍捕？

又戀戰

轉場轉場

真係一路睇一路笑

架車咁既樣一推就散

都唔知搞乜

！！！！！！！！！！！！！！

推推推

成班細路仔玩火

唔好掛住玩火啦

又係企曬係度開螢火會
好弱智
又唔係攻 又唔係守

快啲走唔好守！

推啊

提防畜龍突擊！！

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場